Starbuck既凍Mocha算唔算最好飲？

樓主飲開屎水

(樓下請直接copy&paste)

比較起Starbuck既凍Mocha嚟講，Starbuck既凍Mocha係最好飲，但又可以話最難飲，睇你點睇
利申：放棄咗Starbucks。

樓主飲開屎水

飲開你老母啲系水？

難飲到仆街

樓主飲開屎水

不推文

(樓下請直接copy&paste)

屎水
佢啲cheese cake都好撚難食

都算

成班無腦on9仔
人地叫你copy & paste就跟住做
乖撚過我屋企隻狗

btw starbuck狗也不屌

樓主飲屎水大